影評-廝殺密室

垃圾
狗都唔屌
講完

點解？

史上最持平影評

利申: 伏已中

信樓主啦 佢無講大話